新垣結衣私下個性很黑暗？「我老婆」6個秘密曝光

日本女星新垣結衣出道將滿18年，近年憑著《王牌大律師》、《月薪嬌妻》、《空中急診英雄》走紅全亞洲，還在台灣被粉絲暱稱「我老婆」，可愛的表情貼圖在網路瘋傳。她的高人氣穩定不可動搖，除了凍齡美顏，還有私生活相當神秘，以下這6個鮮少為人知的秘密，更能讓網友認識女神的內心世界。

※女神個性其實很黑暗

▲新垣結衣曾自曝個性很黑暗。

新垣結衣笑容充滿療癒魅力，陽光燦爛的形象深植人心，但是卻不止一次承認過「個性很黑暗。」她說：「我常被人家說『意外個性很黑暗』，讓人覺得很失望」，雖然拍廣告很常跳舞，給世人很有朝氣的印象，對此也表示「那是我很努力的結果」，私下其實不是情緒很嗨的人，坦白的態度也獲得網友稱讚。

※喜歡爬蟲類

▲新垣結衣喜歡爬蟲類。

你知道「我老婆」喜歡養什麼寵物嗎？新垣結衣曾在記者會公開表示很喜歡爬蟲類，更說過一句名言「蜥蜴努力脫皮的時候也很可愛」，將現場採訪記者嚇到吃手手。她私下養了一隻臘腸狗coco，還有自8、9年前一個人住開始，就飼養豹紋蜥蜴，取名「心ちゃん（小心）」，連當飼料養的蟋蟀也算在內，早期參加廣播節目錄製，也帶著蜥蜴進錄音室，任由小蜥蜴在自己身上爬。

※隱形酒豪

▲新垣結衣酒量很好。

原來新垣結衣是演藝圈中有名的「隱形酒豪」。由於她私下非常居家，沒工作的時候幾乎都待在家裡，平常會親手做料理當下酒菜，坦言「休假的時候從白天開始一點一點地喝。」她出身沖繩，所以喜歡當地知名的燒酒「泡盛」，尤其愛喝後勁強的「久米仙」，喝醉的時候會嘿嘿嘿地傻笑。

※沒工作就愛待在家睡覺

▲沒工作的時候，新垣結衣在家就睡覺。

當紅的新垣結衣行程經常滿檔，除了拍戲、拍廣告，還有節目通告，因此休假的時候幾乎都待在家。她平常沒有熬到凌晨2:00就睡不著，就寢時間大概是早上7:00到8:00以後，一睡就睡上13小時，「我都努力要睡著，但是都睡不著就用手機看影片，每天都是這樣子，能睡就儘量睡。」當她被問起結婚有什麼條件時，則說：「能夠接受我賴床的人。」

※私服被嫌「土」成女神黑歷史！

▲新垣結衣和錦戶亮傳緋聞的時候，曾被嫌私服很土。

私服堪稱是新垣結衣的黑歷史。她現身公開場合，從美妝到穿搭都經過化妝師、造型師的巧思打扮，過去被拍到穿T恤搭配寬垮的牛仔褲出門買東西，素顏綁馬尾的模樣被酸「太土了！」她曾和「關8」的錦戶亮傳出緋聞，當時戴口罩、穿大衣，並用布包斜背著自己的愛犬，照片曝光引來網友討論，其中也有人說「普通的模樣也很好，比奇怪的時髦要來的有好印象。」

※興趣是逛Matome網站

▲新垣結衣公開說愛逛《matome》（網路資訊整理）網站，讓網友嗨翻了。

新垣結衣被問到「最近沈迷什麼」的時候，笑答「喜歡看Matome網站（網路話題整理的網站）」，立刻在網路上掀起熱烈迴響。有記者分析，平常女星不會在電視上說「我會看Matome網站」，她發言率直，也是暗示大眾不願意被「清純女星」的頭銜束縛，是一個追求自由，具有想像力、很有感情的人，意外成為好感度高的原因之一。

點解蘇7係爬蟲類 頂多都係狗

整張朱千雪做乜鳩

若有若無

你唔講都無碌返上去留意

巧得意嘅結衣

好正

咁叫黑暗？不知幾正，鍾意係屋企不知幾好，著衫又平凡貼地，又唔怕蟲，又好酒量唔怕佢易醉

訓教張相呃我唔到

若有若無既特色

錦戶亮: 我跟新垣那個了唷
那個了唷
那個了唷
那個了唷

小妹好鍾意結衣BB

啱晒D宅男

屌你老母錦戶亮

又唔係自爆鍾意玩didlo,唔算好黑暗啫

入黎就係為左睇朱千雪

如果錦戶亮唔係衰口多, 點止8個月

冇睇user name就入咗嚟

錦戶亮即棄餐具 慘情